碧桂園2007好彩走得快！

對內房股冇咩信心

16.1入！

做乜撚嘢

你唔走佢邊會爆升

重倉內房

等低過16再入

以為有咩料

好行唔送啦

好快上18

手持80萬內房股表示等收錢

有邊幾隻

大戶已控制，2007上唔返
等如3333上唔到30
1918冇40

恆大上緊30
放心
賭幾多都得

1813

點睇都係推緊上去喎

而家根本就係磨走12，13蚊貨底果班人

貿易戰
搞唔到內房

13蚊入

仲有大摩預言加持，
你估流架

隻彩生活都破晒頂

臨收市入左10萬股

企唔返16

傳緊收稅
收稅就快啦

其實呢d稅對銷售影響唔大

係
但三日唔埋又傳
屌佢

所以快柒d公布
收就快

想知佢幾時公佈分拆上市

分拆就定局啦

應該好快成事，襯仲係15$入定貨

目標價幾多，我所有錢all in 晒

20

今日高開

投降，走先

前日set咗限價盤15.6, 都冇諗過真係會到價

點解沽壓咁大 內房係唔係有暗湧

害怕悲劇重演 我的命中命中 越美麗的東西我越不可碰

爆緊恆大 你點睇

碧桂園 又點睇

$18-20

點睇

14.9入左 零擔心

13.7

有無鑽石能量底

升緊，今朝低撈左

已入

Ching唔怕貿易戰？

美銀美林：碧桂園()前景正面臨挑戰 維持「跑輸大市」評級

劍指$12

仲有得跌

繼續跌

琴日13.76買，今日即刻輸一千
起碼報復式上返先甩手
最快我估下星期！

壞消息幾時先消化完